貼幾張紙仔姐 使唔使成班防暴出動呀

事源有班小朋友喺鯉魚門附近貼文宣，然後就一大堆防暴狗撚查截，好在之後無事

屌你冇撚嘢做啊狗察

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

[twitter攻略] 增加大量外國followers

55

推

ching小心喎

我食完飯行過姐

如果佢哋對黑社會好似對細路老人咁出力，黑社會一早玩完

好彩無事

離遠睇以為佢捉緊葉繼歡

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

係

721就唔見人

兩個後生仔貼下紙就即刻成隊防暴黎到

佢地肯做野,福建幫,元朗班鄉黑死左十世啦屌

油塘,鯉魚門真係好難搞

仲屌我地班街坊痴撚線

警蛆首都黎架

油塘 廢老 新移民 退休狗 現役狗宿舍 集中地

有條友好撚勇一條友埋去屌狗，然後開始多人一齊屌

警力不足

人地兄弟爬山 各自打後生
真正核爆都唔割

$24000我都不割啦

屌！黃撚咗

食屎狗 閪樣